油麻地居民早晨！ 尋晚訓得好唔好？

抖擻精神準時返工啦

早晨

準時返工

返工喇

早晨呀咁多位

唔該手足幫我推推呀

國際文宣嗰度應該要講清楚香港個處境

OCCUPIED HONG KONG TERRITORY
#OccupiedHK

[慶祝香港開埠第一百八十週年] 日本太空人拍攝香港全境

油麻地就捱完，今晚又到封邊喥？

深水埗

封開有條癮，晚晚封呀。

成晚嘈到仆街呀

笑了
迫鳩人地做檢查
唔撚駛訓咩

尋晚叫叫下雞比人封住咗
焗住要加鐘加足成晚
而家腳都軟埋，點返工

今晚all in深水埗